不得不承認 韋拿老母條撚樣真係大賽球員 ！

條撚樣平時鳩下鳩下咁 次次一到大賽就發威
尋晚後備入兩球 有下係中場撚到班巴狗好似弱智咁

=.=

你就鳩
睇多幾場先出聲啦

型撚到